{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 코코스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を追加する際には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するためには、ペット入室可能なペンションである必要があります。拒否される場合もありますし、払い戻しも受けられない場合もあります。 未成年者は保護者の同意を得てのみ入室でき、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。 入室および退室時間は他のお客様のために遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、表示された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用できます。 プールの営業日は気候によって変動することがあります。 無料で利用可能で、営業時間は11:00から19:00です。 水深は11m(大人プール)と45cm(幼児プール)で、水着とラッシュガードを着用してください。 チューブと救命胴衣はレンタル可能で、レンタル料は1個当たり2,000ウォンです。 バーベキュー場は17:00から22:00まで利用でき、炭とグリル料金はテーブル当たり20,000ウォンです。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。 駐車は14台可能で、アミューズメント施設が完備されたキッズゾーンとプレイゾーンもご利用いただけます。 周辺 観光地としては ヒョプチェ海水浴場, ハンリム公園, ザ・マパーク, オーソロック ティーミュージアム, チェジュ・ユリエソンがあります。 自動車を利用した距離で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する際には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するためには、ペット入室可能なペンションである必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意を得てのみ入室でき、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約と利用に関してのキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、表示された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金と料金表は異なる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業日は気候によって変動することがあります。無料で利用可能で、営業時間は11:00から19:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は11m(大人プール)と45cm(幼児プール)です。"
        },
        {
            "question": "プール用具はレンタルできますか？",
            "answer": "チューブと救命胴衣はレンタル可能で、レンタル料は1個当たり2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は17:00から22:00まで利用できます。炭とグリル料金はテーブル当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は14台可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としてはヒョプチェ海水浴場, ハンリム公園, ザ・マパーク, オーソロック ティーミュージアム, チェジュ・ユリエソンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 731,
        "QA": 869
    }
}